深水埗兩房定黃埔花園一房

是咁的 之前睇啱咗兩間屋 一間深水埗喜居兩房 一間黃埔花園一房 大家點睇？價錢差唔多500幾萬

黃埔花園冇法團喎
雖然啲居民好黃
但冇法團，被大業主揸春袋

Thx 巴打，無法團都好重要，尤其三十年以上樓會天價大維修

咩依家間屋既大細 唔講尺數講房數架？

係啊，你search下新聞
勁多劣評
唔好聽AA老點話乜黃埔花園係中產樓
就算投資收租，將來食圍標、天價維修費都制唔過

Thx 其實最主要鐘意黃埔係因為佢品流無咁複雜，深水埗都好，但係多黑社會

我之前都睇岩黃埔花園
貪配套發展耐，乜都有
夠方便
又係真香港人屋苑
後來網上search完，打消念頭

5百幾萬買到？？

過幾個月先買

無錯，好就好在乜都有，不過高樓齡就真係問題，加埋嗰屋苑管理咁差就考慮下先

無錯 都係業主想移民走

真係？

等多半年好少少 睇唔到短其經濟有任何起息 或支那爆煲的話 樓市會被吹毁。

慘在自己唔識捉路

一定係黃埔
建議巴打聽日即買
即時日日賺
樓市GoGoGo

黃埔有一房既咩 黃埔花園？

2期16樓有一房，要15樓行樓梯

睇你接唔接受到鑽石廳同三十年樓

1房要行樓梯買黎做乜鬼 本身黃埔已經係鑽石廳難擺野 以加仲要1房 我真係唔知衣櫃梳化果啲點放 差唔多40年樓 漏水頂層問題最嚴重 最慘就係呢啲最細單位一定係對住垃圾房
如果你接受到就gogogo